<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Small Shield Generator -->

  <VFES_ShieldGenerator_Small.label>малий генератор щита</VFES_ShieldGenerator_Small.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Small.description>Ультратехнологічний пристрій, який проектує потужне енергетичне поле навколо себе, але споживає величезну кількість енергії, коли активний. Працює крізь стіни.\n\nГенератори щита активуються лише тоді, коли є активна загроза, наприклад, рейд або артилерійський обстріл. В іншому випадку він залишаються в неактивному стані і споживають набагато менше енергії.\n\nМожуть підпалити навколишню територію, якщо за короткий проміжок часу поглинуть достатню кількість пошкоджень.</VFES_ShieldGenerator_Small.description>


  <!-- Large Shield Generator -->

  <VFES_ShieldGenerator_Large.label>великий генератор щита</VFES_ShieldGenerator_Large.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Large.description>Ультратехнологічний пристрій, який проектує велике енергетичне поле навколо себе, але споживає величезну кількість енергії, коли активний. Працює крізь стіни.\n\nГенератори щита активуються тільки тоді, коли є активна загроза, наприклад, наліт або артилерійський обстріл. В іншому випадку вони залишаються в неактивному стані і споживають набагато менше енергії.</VFES_ShieldGenerator_Large.description>


  <!-- Archotech Shield Generator -->

  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>архотехнічний генератор щита</VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>Автономний археотехнічний пристрій, який проектує навколо себе дуже потужне енергетичне поле. Працює крізь стіни.\n\nГенератори щита активуються лише тоді, коли є активна загроза, наприклад, рейд або артилерійський обстріл. В іншому випадку вони залишаються в неактивному стані і споживають набагато менше енергії.\n\nМожуть підпалити навколишню територію, якщо за короткий проміжок часу поглинуть достатню кількість пошкоджень.</VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>


</LanguageData>